自從我返左幾個月暑期工之後 我決定借盡正苦錢俾我吃喝玩樂

反正出到黎做野都係做狗
點解唔開心返4年先
所以我就醒 去撚盡曬
屋企窮撚=full關
再借免入息=1年4皮生活費
住hall一皮 食飯搭車一皮 拍拖一皮
仲有一皮幾點用？
iphone x max 512gb
讀書仲要返part time=戇鳩

大學五件事
走堂 扑野 淫hall 借grant loan 買iphone

樓主好波 未來社會就係靠你班垃圾

多謝

4年之後自殺 到時真係人生贏家
我就係成功例子

樓主好波，再借多幾皮睇醫生醫埋精神分裂

基本

唔記得換ac

係 我女朋友覆左

我year 1 升year 2暑假都做咗個實習，依家同你諗既野一樣

識波,而家4皮甘好用,又難搵
第日做野做兩做搵番拉xd

真

夠窮嘅話hall fee會有一半refund